[{
        "title": "Aktuelle Pilot- und Demonstrationsprojekte des Bundesamts f\u00fcr Energie",
        "type": "resources",
        "attribute": "download_url",
        "id": "ff6a28fe-f691-4ee1-87df-50ef4d8decf6",
        "old_link": "https:\/\/data.geo.admin.ch\/ch.bfe.energieforschung\/gpkg\/2056\/ch.bfe.energieforschung.zip",
        "new_link": "-"
    }, {
        "title": "Aktuelle Pilot- und Demonstrationsprojekte des Bundesamts f\u00fcr Energie",
        "type": "resources",
        "attribute": "url",
        "id": "ff6a28fe-f691-4ee1-87df-50ef4d8decf6",
        "old_link": "https:\/\/data.geo.admin.ch\/ch.bfe.energieforschung\/gpkg\/2056\/ch.bfe.energieforschung.zip",
        "new_link": "-"
    }, {
        "title": "Analyse des schweizerischen Energieverbrauchs nach Verwendungszwecken",
        "type": "dataset",
        "attribute": "url",
        "id": "cd67848c-9051-44e1-9e72-11c153b46abb",
        "old_link": "http:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd3",
        "new_link": "https:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd3"
    }, {
        "title": "Analyse des schweizerischen Energieverbrauchs nach Verwendungszwecken",
        "type": "resources",
        "attribute": "url",
        "id": "d904c440-fdb6-4e98-baff-52f73b1f6a06",
        "old_link": "http:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd3",
        "new_link": "https:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd3"
    }, {
        "title": "Angebote der Innovationsf\u00f6rderung im Energiebereich f\u00fcr Schweizer Firmen und Forschungsinstitute",
        "type": "dataset",
        "attribute": "url",
        "id": "44f9dd93-6bd0-4d56-8650-e472b44b72b0",
        "old_link": "http:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd4",
        "new_link": "https:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd4"
    }, {
        "title": "Angebote der Innovationsf\u00f6rderung im Energiebereich f\u00fcr Schweizer Firmen und Forschungsinstitute",
        "type": "resources",
        "attribute": "url",
        "id": "7984270f-76e8-472d-879f-f1b8557a6dde",
        "old_link": "http:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd4",
        "new_link": "https:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd4"
    }, {
        "title": "Beteiligung des BFE an internationalen Energieforschungsprogrammen",
        "type": "dataset",
        "attribute": "url",
        "id": "02169deb-6abb-40e1-9d1b-429cfcdc66ef",
        "old_link": "http:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd5",
        "new_link": "https:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd5"
    }, {
        "title": "Beteiligung des BFE an internationalen Energieforschungsprogrammen",
        "type": "resources",
        "attribute": "url",
        "id": "c21769c5-f583-4fe0-8c1e-d2b18f88c3f0",
        "old_link": "http:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd5",
        "new_link": "https:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd5"
    }, {
        "title": "Bez\u00fcgerinnen und Bez\u00fcger der kostendeckenden Einspeiseverg\u00fctung (KEV)",
        "type": "dataset",
        "attribute": "url",
        "id": "034ea2f6-5d55-4721-b490-47c1a5d03d24",
        "old_link": "http:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd6",
        "new_link": "https:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd6"
    }, {
        "title": "Bez\u00fcgerinnen und Bez\u00fcger der kostendeckenden Einspeiseverg\u00fctung (KEV)",
        "type": "resources",
        "attribute": "url",
        "id": "a0975a98-58e5-447e-b510-c2d4bab440e0",
        "old_link": "http:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd6",
        "new_link": "https:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd6"
    }, {
        "title": "Eignung von Hausd\u00e4chern f\u00fcr die Nutzung von Sonnenenergie, generalisierte Geodaten von Sonnendach.ch",
        "type": "resources",
        "attribute": "download_url",
        "id": "6f4342e7-2227-4631-b089-306585393354",
        "old_link": "http:\/\/data.geo.admin.ch\/ch.bfe.solarenergie-eignung-daecher\/gdb\/2056\/ch.bfe.solarenergie-eignung-daecher_generalisiert.zip",
        "new_link": "-"
    }, {
        "title": "Eignung von Hausd\u00e4chern f\u00fcr die Nutzung von Sonnenenergie, generalisierte Geodaten von Sonnendach.ch",
        "type": "resources",
        "attribute": "url",
        "id": "6f4342e7-2227-4631-b089-306585393354",
        "old_link": "http:\/\/data.geo.admin.ch\/ch.bfe.solarenergie-eignung-daecher\/gdb\/2056\/ch.bfe.solarenergie-eignung-daecher_generalisiert.zip",
        "new_link": "-"
    }, {
        "title": "Einmalverg\u00fctung f\u00fcr Photovoltaikanlagen",
        "type": "dataset",
        "attribute": "url",
        "id": "5b4852e4-60a7-45f2-bd37-f3d1f16763ed",
        "old_link": "www.bfe.admin.ch\/eiv",
        "new_link": "https:\/\/www.bfe.admin.ch\/eiv"
    }, {
        "title": "Einmalverg\u00fctung f\u00fcr Photovoltaikanlagen",
        "type": "resources",
        "attribute": "download_url",
        "id": "f7d17ecd-86cd-4e3f-bd71-85d75bc37403",
        "old_link": "https:\/\/www.uvek-gis.admin.ch\/BFE\/ogd\/84\/ogd84_einmalverguetung.csv",
        "new_link": "-"
    }, {
        "title": "Einmalverg\u00fctung f\u00fcr Photovoltaikanlagen",
        "type": "resources",
        "attribute": "url",
        "id": "f7d17ecd-86cd-4e3f-bd71-85d75bc37403",
        "old_link": "https:\/\/www.uvek-gis.admin.ch\/BFE\/ogd\/84\/ogd84_einmalverguetung.csv",
        "new_link": "-"
    }, {
        "title": "Einmalverg\u00fctung f\u00fcr Photovoltaikanlagen",
        "type": "resources",
        "attribute": "url",
        "id": "b01eed3f-6d1c-4f31-833e-25822072f7d5",
        "old_link": "https:\/\/lindas.admin.ch\/sfoe\/cube",
        "new_link": "-"
    }, {
        "title": "Elektrizit\u00e4tsverbrauch der Ohm'schen Widerstandsheizungen in den privaten Haushalten",
        "type": "dataset",
        "attribute": "url",
        "id": "70ad3b04-619f-4ad6-80f1-d99ba7b1dbc4",
        "old_link": "http:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd9",
        "new_link": "https:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd9"
    }, {
        "title": "Elektrizit\u00e4tsverbrauch der Ohm'schen Widerstandsheizungen in den privaten Haushalten",
        "type": "resources",
        "attribute": "url",
        "id": "7dbe5174-8291-48e0-b27a-6892521298a6",
        "old_link": "http:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd9",
        "new_link": "https:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd9"
    }, {
        "title": "Energieforschungsstatistik (EFstat)",
        "type": "dataset",
        "attribute": "url",
        "id": "62a05547-ee27-446f-8f80-96b9a3555a24",
        "old_link": "http:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd10",
        "new_link": "https:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd10"
    }, {
        "title": "Energieforschungsstatistik (EFstat)",
        "type": "resources",
        "attribute": "url",
        "id": "c95f03a0-2362-4c6f-8af1-c940bfa3a629",
        "old_link": "http:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd10",
        "new_link": "https:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd10"
    }, {
        "title": "Energiest\u00e4dte auf dem Weg in die 2000-Watt Gesellschaft",
        "type": "dataset",
        "attribute": "url",
        "id": "fdf08159-b7fd-44ba-aaf4-668154f41a43",
        "old_link": "http:\/\/www.bfe.admin.ch\/geoinformation\/05061\/06360\/index.html?lang=de",
        "new_link": "-"
    }, {
        "title": "Energiest\u00e4dte auf dem Weg in die 2000-Watt Gesellschaft",
        "type": "resources",
        "attribute": "download_url",
        "id": "cb856e06-2bbd-4ec9-b284-3ffbf075f3eb",
        "old_link": "http:\/\/data.geo.admin.ch\/ch.bfe.energiestaedte-2000watt-aufdemweg\/",
        "new_link": "-"
    }, {
        "title": "Energiest\u00e4dte auf dem Weg in die 2000-Watt Gesellschaft",
        "type": "resources",
        "attribute": "url",
        "id": "cb856e06-2bbd-4ec9-b284-3ffbf075f3eb",
        "old_link": "http:\/\/data.geo.admin.ch\/ch.bfe.energiestaedte-2000watt-aufdemweg\/",
        "new_link": "-"
    }, {
        "title": "Energieverbrauch in der Industrie und im Dienstleistungssektor",
        "type": "dataset",
        "attribute": "url",
        "id": "5e284d50-a432-44c3-a97e-e9b587c2cf0c",
        "old_link": "http:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd14",
        "new_link": "https:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd14"
    }, {
        "title": "Energieverbrauch in der Industrie und im Dienstleistungssektor",
        "type": "resources",
        "attribute": "url",
        "id": "af7ee071-5681-4bcd-b536-d7e203426704",
        "old_link": "http:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd14",
        "new_link": "https:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd14"
    }, {
        "title": "Ex-Post-Analyse des Energieverbrauchs der schweizerischen Haushalte nach Bestimmungsfaktoren und Verwendungszwecken",
        "type": "dataset",
        "attribute": "url",
        "id": "add4859f-8366-4e5e-a60c-5ef4502c732a",
        "old_link": "http:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd15",
        "new_link": "https:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd15"
    }, {
        "title": "Ex-Post-Analyse des Energieverbrauchs der schweizerischen Haushalte nach Bestimmungsfaktoren und Verwendungszwecken",
        "type": "resources",
        "attribute": "url",
        "id": "47c1aeee-24d8-4e29-90cb-b38cdfad67cc",
        "old_link": "http:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd15",
        "new_link": "https:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd15"
    }, {
        "title": "Ex-Post-Analyse des schweizerischen Energieverbrauchs nach Bestimmungsfaktoren",
        "type": "dataset",
        "attribute": "url",
        "id": "57afb76d-540b-437c-8e07-7933a1eda933",
        "old_link": "http:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd16",
        "new_link": "https:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd16"
    }, {
        "title": "Ex-Post-Analyse des schweizerischen Energieverbrauchs nach Bestimmungsfaktoren",
        "type": "resources",
        "attribute": "url",
        "id": "124965b5-b991-4bcb-af9c-38601fbcb50b",
        "old_link": "http:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd16",
        "new_link": "https:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd16"
    }, {
        "title": "F\u00fcllungsgrad der Speicherseen, Sonntag 24h, Wochenbericht Speicherinhalt",
        "type": "dataset",
        "attribute": "url",
        "id": "9eeece7f-56b1-4665-9696-9f07d36dc764",
        "old_link": "http:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd17",
        "new_link": "https:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd17"
    }, {
        "title": "F\u00fcllungsgrad der Speicherseen, Sonntag 24h, Wochenbericht Speicherinhalt",
        "type": "resources",
        "attribute": "url",
        "id": "39755250-3f71-41cb-85d8-3befda76563f",
        "old_link": "http:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd17",
        "new_link": "https:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd17"
    }, {
        "title": "Geb\u00e4udeprogramm: Jahresbericht und Jahresstatistik",
        "type": "dataset",
        "attribute": "url",
        "id": "35c5cba4-3515-429c-910e-96b208eb8256",
        "old_link": "http:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd18",
        "new_link": "-"
    }, {
        "title": "Geb\u00e4udeprogramm: Jahresbericht und Jahresstatistik",
        "type": "resources",
        "attribute": "url",
        "id": "fce24a52-2405-46ec-9552-965b67eb0d47",
        "old_link": "http:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd18",
        "new_link": "-"
    }, {
        "title": "Gesamte Erzeugung und Abgabe elektrischer Energie in der Schweiz",
        "type": "dataset",
        "attribute": "url",
        "id": "e8f750d0-505f-4ec9-ab56-46785599d13c",
        "old_link": "http:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd19",
        "new_link": "https:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd19"
    }, {
        "title": "Gesamte Erzeugung und Abgabe elektrischer Energie in der Schweiz",
        "type": "resources",
        "attribute": "url",
        "id": "b3515866-2433-4757-900d-9ae1e73af448",
        "old_link": "http:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd19",
        "new_link": "https:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd19"
    }, {
        "title": "Globalbeitr\u00e4ge an die Kantone nach Art. 15 EnG: Wirkungsanalyse kantonaler F\u00f6rderprogramme - Ergebnisse",
        "type": "dataset",
        "attribute": "url",
        "id": "c0de8da9-b6cf-4421-a612-7bb339238fd7",
        "old_link": "http:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd20",
        "new_link": "https:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd20"
    }, {
        "title": "Globalbeitr\u00e4ge an die Kantone nach Art. 15 EnG: Wirkungsanalyse kantonaler F\u00f6rderprogramme - Ergebnisse",
        "type": "resources",
        "attribute": "url",
        "id": "9fca82ae-a354-4f48-81ce-a596a70f6cab",
        "old_link": "http:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd20",
        "new_link": "https:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd20"
    }, {
        "title": "Impulsberatung erneuerbar heizen: EFH und MFH bis 6 Wohneinheiten",
        "type": "resources",
        "attribute": "url",
        "id": "a0726f47-bde7-4be4-9473-bb03872b94c1",
        "old_link": "http:\/\/wms.geo.admin.ch\/?SERVICE=WMS&VERSION=1.3.0&REQUEST=GetCapabilities&lang=de",
        "new_link": "https:\/\/wms.geo.admin.ch\/?SERVICE=WMS&VERSION=1.3.0&REQUEST=GetCapabilities&lang=de"
    }, {
        "title": "Impulsberatung erneuerbar heizen: MFH mit mehr als 6 Wohneinheiten",
        "type": "resources",
        "attribute": "download_url",
        "id": "236081d0-89c7-46fb-834f-41b4f17b5831",
        "old_link": "http:\/\/data.geo.admin.ch\/ch.bfe.erneuerbarheizen-mehrfamilienhaeuser\/csv\/2056\/ch.bfe.erneuerbarheizen-mehrfamilienhaeuser.zip",
        "new_link": "https:\/\/data.geo.admin.ch\/ch.bfe.erneuerbarheizen-mehrfamilienhaeuser\/csv\/2056\/ch.bfe.erneuerbarheizen-mehrfamilienhaeuser.zip"
    }, {
        "title": "Impulsberatung erneuerbar heizen: MFH mit mehr als 6 Wohneinheiten",
        "type": "resources",
        "attribute": "download_url",
        "id": "0f9dae42-e0d9-4ac8-9901-69d1bd02ee8d",
        "old_link": "http:\/\/data.geo.admin.ch\/ch.bfe.erneuerbarheizen-mehrfamilienhaeuser\/gpkg\/2056\/ch.bfe.erneuerbarheizen-mehrfamilienhaeuser.zip",
        "new_link": "https:\/\/data.geo.admin.ch\/ch.bfe.erneuerbarheizen-mehrfamilienhaeuser\/gpkg\/2056\/ch.bfe.erneuerbarheizen-mehrfamilienhaeuser.zip"
    }, {
        "title": "Impulsberatung erneuerbar heizen: MFH mit mehr als 6 Wohneinheiten",
        "type": "resources",
        "attribute": "download_url",
        "id": "77e289ec-3184-4682-9ac1-477b00b601ad",
        "old_link": "http:\/\/data.geo.admin.ch\/ch.bfe.erneuerbarheizen-mehrfamilienhaeuser\/xtf\/2056\/ch.bfe.erneuerbarheizen-mehrfamilienhaeuser.zip",
        "new_link": "https:\/\/data.geo.admin.ch\/ch.bfe.erneuerbarheizen-mehrfamilienhaeuser\/xtf\/2056\/ch.bfe.erneuerbarheizen-mehrfamilienhaeuser.zip"
    }, {
        "title": "Impulsberatung erneuerbar heizen: MFH mit mehr als 6 Wohneinheiten",
        "type": "resources",
        "attribute": "url",
        "id": "236081d0-89c7-46fb-834f-41b4f17b5831",
        "old_link": "http:\/\/data.geo.admin.ch\/ch.bfe.erneuerbarheizen-mehrfamilienhaeuser\/csv\/2056\/ch.bfe.erneuerbarheizen-mehrfamilienhaeuser.zip",
        "new_link": "https:\/\/data.geo.admin.ch\/ch.bfe.erneuerbarheizen-mehrfamilienhaeuser\/csv\/2056\/ch.bfe.erneuerbarheizen-mehrfamilienhaeuser.zip"
    }, {
        "title": "Impulsberatung erneuerbar heizen: MFH mit mehr als 6 Wohneinheiten",
        "type": "resources",
        "attribute": "url",
        "id": "0f9dae42-e0d9-4ac8-9901-69d1bd02ee8d",
        "old_link": "http:\/\/data.geo.admin.ch\/ch.bfe.erneuerbarheizen-mehrfamilienhaeuser\/gpkg\/2056\/ch.bfe.erneuerbarheizen-mehrfamilienhaeuser.zip",
        "new_link": "https:\/\/data.geo.admin.ch\/ch.bfe.erneuerbarheizen-mehrfamilienhaeuser\/gpkg\/2056\/ch.bfe.erneuerbarheizen-mehrfamilienhaeuser.zip"
    }, {
        "title": "Impulsberatung erneuerbar heizen: MFH mit mehr als 6 Wohneinheiten",
        "type": "resources",
        "attribute": "url",
        "id": "77e289ec-3184-4682-9ac1-477b00b601ad",
        "old_link": "http:\/\/data.geo.admin.ch\/ch.bfe.erneuerbarheizen-mehrfamilienhaeuser\/xtf\/2056\/ch.bfe.erneuerbarheizen-mehrfamilienhaeuser.zip",
        "new_link": "https:\/\/data.geo.admin.ch\/ch.bfe.erneuerbarheizen-mehrfamilienhaeuser\/xtf\/2056\/ch.bfe.erneuerbarheizen-mehrfamilienhaeuser.zip"
    }, {
        "title": "Kehrichtverbrennungsanlagen (KVA)",
        "type": "resources",
        "attribute": "download_url",
        "id": "54a0ff03-3a56-4c52-95ca-e0fe22f28aac",
        "old_link": "https:\/\/data.geo.admin.ch\/ch.bfe.kehrichtverbrennungsanlagen\/gpkg\/2056\/ch.bfe.kehrichtverbrennungsanlagen.zip",
        "new_link": "-"
    }, {
        "title": "Kehrichtverbrennungsanlagen (KVA)",
        "type": "resources",
        "attribute": "download_url",
        "id": "1dd67d85-9636-4c58-9563-8813b87b285a",
        "old_link": "https:\/\/data.geo.admin.ch\/ch.bfe.kehrichtverbrennungsanlagen\/xtf\/2056\/ch.bfe.kehrichtverbrennungsanlagen.zip",
        "new_link": "-"
    }, {
        "title": "Kehrichtverbrennungsanlagen (KVA)",
        "type": "resources",
        "attribute": "download_url",
        "id": "7b13a2e3-4754-45e0-b510-9f2c960c030b",
        "old_link": "https:\/\/data.geo.admin.ch\/ch.bfe.kehrichtverbrennungsanlagen\/csv\/2056\/ch.bfe.kehrichtverbrennungsanlagen.zip",
        "new_link": "-"
    }, {
        "title": "Kehrichtverbrennungsanlagen (KVA)",
        "type": "resources",
        "attribute": "url",
        "id": "54a0ff03-3a56-4c52-95ca-e0fe22f28aac",
        "old_link": "https:\/\/data.geo.admin.ch\/ch.bfe.kehrichtverbrennungsanlagen\/gpkg\/2056\/ch.bfe.kehrichtverbrennungsanlagen.zip",
        "new_link": "-"
    }, {
        "title": "Kehrichtverbrennungsanlagen (KVA)",
        "type": "resources",
        "attribute": "url",
        "id": "1dd67d85-9636-4c58-9563-8813b87b285a",
        "old_link": "https:\/\/data.geo.admin.ch\/ch.bfe.kehrichtverbrennungsanlagen\/xtf\/2056\/ch.bfe.kehrichtverbrennungsanlagen.zip",
        "new_link": "-"
    }, {
        "title": "Kehrichtverbrennungsanlagen (KVA)",
        "type": "resources",
        "attribute": "url",
        "id": "7b13a2e3-4754-45e0-b510-9f2c960c030b",
        "old_link": "https:\/\/data.geo.admin.ch\/ch.bfe.kehrichtverbrennungsanlagen\/csv\/2056\/ch.bfe.kehrichtverbrennungsanlagen.zip",
        "new_link": "-"
    }, {
        "title": "Kehrichtverbrennungsanlagen (KVA)",
        "type": "resources",
        "attribute": "url",
        "id": "2d1bd014-e772-4996-a28d-28ca4cca7bfe",
        "old_link": "http:\/\/wms.geo.admin.ch\/?SERVICE=WMS&VERSION=1.3.0&REQUEST=GetCapabilities&lang=de",
        "new_link": "https:\/\/wms.geo.admin.ch\/?SERVICE=WMS&VERSION=1.3.0&REQUEST=GetCapabilities&lang=de"
    }, {
        "title": "Kennzahlen Shared Mobility",
        "type": "dataset",
        "attribute": "relations",
        "id": "75b319b5-a7bc-40fc-80e9-579b02e46c02",
        "old_link": "[{'url': 'www.sharedmobility.ch\/info', 'label': 'Dokumentation von sharedmobility.ch'}]",
        "new_link": "[{'url': 'https:\/\/www.sharedmobility.ch\/info', 'label': 'Dokumentation von sharedmobility.ch'}]"
    }, {
        "title": "Kennzahlen Shared Mobility",
        "type": "dataset",
        "attribute": "url",
        "id": "75b319b5-a7bc-40fc-80e9-579b02e46c02",
        "old_link": "http:\/\/bfe.admin.ch\/shared-mobility-angebote",
        "new_link": "https:\/\/bfe.admin.ch\/shared-mobility-angebote"
    }, {
        "title": "Kennzahlen \u00f6ffentliche Ladeinfrastruktur Elektromobilit\u00e4t",
        "type": "dataset",
        "attribute": "url",
        "id": "ff382622-8419-4b66-a157-1e47b9653883",
        "old_link": "http:\/\/www.uvek-gis.admin.ch\/BFE\/storymaps\/MO_Kennzahlen_Elektromobilitaet\/?lang=en",
        "new_link": "https:\/\/www.uvek-gis.admin.ch\/BFE\/storymaps\/MO_Kennzahlen_Elektromobilitaet\/?lang=en"
    }, {
        "title": "Kennzahlen \u00f6ffentliche Ladeinfrastruktur Elektromobilit\u00e4t",
        "type": "resources",
        "attribute": "download_url",
        "id": "298abc3d-dd71-4306-b9d0-da1af800b6e7",
        "old_link": "http:\/\/www.uvek-gis.admin.ch\/BFE\/storymaps\/MO_Kennzahlen_Elektromobilitaet\/ich_tanke_strom_Kennzahlen_monatlich.csv",
        "new_link": "-"
    }, {
        "title": "Kennzahlen \u00f6ffentliche Ladeinfrastruktur Elektromobilit\u00e4t",
        "type": "resources",
        "attribute": "download_url",
        "id": "8110b1b3-1836-4913-834e-864cb00c1656",
        "old_link": "http:\/\/www.uvek-gis.admin.ch\/BFE\/storymaps\/MO_Kennzahlen_Elektromobilitaet\/ich_tanke_strom_Kennzahlen_monatlich.csv-metadata.json",
        "new_link": "-"
    }, {
        "title": "Kennzahlen \u00f6ffentliche Ladeinfrastruktur Elektromobilit\u00e4t",
        "type": "resources",
        "attribute": "original_url",
        "id": "298abc3d-dd71-4306-b9d0-da1af800b6e7",
        "old_link": "http:\/\/www.uvek-gis.admin.ch\/BFE\/storymaps\/MO_Kennzahlen_Elektromobilitaet\/ich_tanke_strom_Kennzahlen_monatlich.csv",
        "new_link": "-"
    }, {
        "title": "Kennzahlen \u00f6ffentliche Ladeinfrastruktur Elektromobilit\u00e4t",
        "type": "resources",
        "attribute": "url",
        "id": "298abc3d-dd71-4306-b9d0-da1af800b6e7",
        "old_link": "http:\/\/www.uvek-gis.admin.ch\/BFE\/storymaps\/MO_Kennzahlen_Elektromobilitaet\/ich_tanke_strom_Kennzahlen_monatlich.csv",
        "new_link": "-"
    }, {
        "title": "Kennzahlen \u00f6ffentliche Ladeinfrastruktur Elektromobilit\u00e4t",
        "type": "resources",
        "attribute": "url",
        "id": "8110b1b3-1836-4913-834e-864cb00c1656",
        "old_link": "http:\/\/www.uvek-gis.admin.ch\/BFE\/storymaps\/MO_Kennzahlen_Elektromobilitaet\/ich_tanke_strom_Kennzahlen_monatlich.csv-metadata.json",
        "new_link": "-"
    }, {
        "title": "Kontrollen Energieetiketten und Mindestanforderungen bei Elektroger\u00e4ten in der Schweiz",
        "type": "dataset",
        "attribute": "url",
        "id": "1644e1c0-e765-4480-a520-48de3110bf4b",
        "old_link": "http:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd23",
        "new_link": "https:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd23"
    }, {
        "title": "Kontrollen Energieetiketten und Mindestanforderungen bei Elektroger\u00e4ten in der Schweiz",
        "type": "resources",
        "attribute": "url",
        "id": "ab9822cd-b2bb-47d7-a943-06e0c51d3a33",
        "old_link": "http:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd23",
        "new_link": "https:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd23"
    }, {
        "title": "Licht-Markt Schweiz",
        "type": "dataset",
        "attribute": "url",
        "id": "5aded67c-e8d9-401b-b976-ebb558fb8d19",
        "old_link": "http:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd25",
        "new_link": "https:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd25"
    }, {
        "title": "Licht-Markt Schweiz",
        "type": "resources",
        "attribute": "url",
        "id": "2b03824b-d4f0-45b2-b532-355ff909ea66",
        "old_link": "http:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd25",
        "new_link": "https:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd25"
    }, {
        "title": "Markterhebung Sonnenenergie \u2013 Teilstatistik der Schweizerischen Statistik der erneuerbaren Energien",
        "type": "dataset",
        "attribute": "url",
        "id": "e11ff95c-d825-4970-91de-46eefe76cc6a",
        "old_link": "http:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd26",
        "new_link": "https:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd26"
    }, {
        "title": "Markterhebung Sonnenenergie \u2013 Teilstatistik der Schweizerischen Statistik der erneuerbaren Energien",
        "type": "resources",
        "attribute": "url",
        "id": "e15b9e38-0676-49de-ad48-3afb6fa83244",
        "old_link": "http:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd26",
        "new_link": "https:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd26"
    }, {
        "title": "Potenzial der Seen und Fl\u00fcsse f\u00fcr W\u00e4rmeentzug und W\u00e4rmeeinleitung",
        "type": "dataset",
        "attribute": "relations",
        "id": "c13ffb0b-563b-4380-a538-95afb67fc09d",
        "old_link": "[{'url': 'www.bfe.admin.ch\/potenzial-waermenutzung-gewaesser', 'label': 'Bundesamt f\u00fcr Energie BFE - Detailbeschreibung'}, {'url': 'https:\/\/opendata.swiss\/de\/perma\/ogd90@bundesamt-fur-energie-bfe', 'label': 'Potenzialstudien und Publikationen zur W\u00e4rmenutzung aus Seen und Grundwasser'}, {'url': 'https:\/\/www.geocat.ch\/geonetwork\/srv\/ger\/catalog.search#\/metadata\/f51ab0db-c25c-4211-ab07-365734380066', 'label': 'geocat.ch permalink'}]",
        "new_link": "[{'url': 'https:\/\/www.bfe.admin.ch\/potenzial-waermenutzung-gewaesser', 'label': 'Bundesamt f\u00fcr Energie BFE - Detailbeschreibung'}, {'url': 'https:\/\/opendata.swiss\/de\/perma\/ogd90@bundesamt-fur-energie-bfe', 'label': 'Potenzialstudien und Publikationen zur W\u00e4rmenutzung aus Seen und Grundwasser'}, {'url': 'https:\/\/www.geocat.ch\/geonetwork\/srv\/ger\/catalog.search#\/metadata\/f51ab0db-c25c-4211-ab07-365734380066', 'label': 'geocat.ch permalink'}]"
    }, {
        "title": "Preisszenarien f\u00fcr die Investitionsbeitr\u00e4ge Wasserkraft und Biomasse",
        "type": "resources",
        "attribute": "url",
        "id": "5922df25-5317-43a1-b1b7-0af23f3b2894",
        "old_link": "https:\/\/pubdb.bfe.admin.ch\/suche?keywords=740",
        "new_link": "-"
    }, {
        "title": "ProKilowatt-Programme zur F\u00f6rderung von Stromeffizienzmassnahmen nach Kanton",
        "type": "dataset",
        "attribute": "url",
        "id": "89ce0678-f014-46c0-a836-c6e5e652720b",
        "old_link": "http:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd27",
        "new_link": "https:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd27"
    }, {
        "title": "ProKilowatt-Programme zur F\u00f6rderung von Stromeffizienzmassnahmen nach Kanton",
        "type": "resources",
        "attribute": "url",
        "id": "571caafb-b4ab-43b0-98b7-a3b23036a8b8",
        "old_link": "http:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd27",
        "new_link": "https:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd27"
    }, {
        "title": "Projekte der Koordinationsstelle f\u00fcr nachhaltige Mobilit\u00e4t KOMO",
        "type": "resources",
        "attribute": "download_url",
        "id": "ff6a5058-7326-4795-9fb3-e5ceb4331801",
        "old_link": "http:\/\/data.geo.admin.ch\/ch.bfe.komo-projekte\/csv\/2056\/ch.bfe.komo-projekte.zip",
        "new_link": "https:\/\/data.geo.admin.ch\/ch.bfe.komo-projekte\/csv\/2056\/ch.bfe.komo-projekte.zip"
    }, {
        "title": "Projekte der Koordinationsstelle f\u00fcr nachhaltige Mobilit\u00e4t KOMO",
        "type": "resources",
        "attribute": "download_url",
        "id": "3dd6349f-6e18-4c2f-9e17-83015fe3eb05",
        "old_link": "http:\/\/data.geo.admin.ch\/ch.bfe.komo-projekte\/gpkg\/2056\/ch.bfe.komo-projekte.zip",
        "new_link": "https:\/\/data.geo.admin.ch\/ch.bfe.komo-projekte\/gpkg\/2056\/ch.bfe.komo-projekte.zip"
    }, {
        "title": "Projekte der Koordinationsstelle f\u00fcr nachhaltige Mobilit\u00e4t KOMO",
        "type": "resources",
        "attribute": "download_url",
        "id": "ffef4d09-2148-4564-84c6-f9e2c44fc15f",
        "old_link": "http:\/\/data.geo.admin.ch\/ch.bfe.komo-projekte\/xtf\/2056\/ch.bfe.komo-projekte.zip",
        "new_link": "https:\/\/data.geo.admin.ch\/ch.bfe.komo-projekte\/xtf\/2056\/ch.bfe.komo-projekte.zip"
    }, {
        "title": "Projekte der Koordinationsstelle f\u00fcr nachhaltige Mobilit\u00e4t KOMO",
        "type": "resources",
        "attribute": "url",
        "id": "ff6a5058-7326-4795-9fb3-e5ceb4331801",
        "old_link": "http:\/\/data.geo.admin.ch\/ch.bfe.komo-projekte\/csv\/2056\/ch.bfe.komo-projekte.zip",
        "new_link": "https:\/\/data.geo.admin.ch\/ch.bfe.komo-projekte\/csv\/2056\/ch.bfe.komo-projekte.zip"
    }, {
        "title": "Projekte der Koordinationsstelle f\u00fcr nachhaltige Mobilit\u00e4t KOMO",
        "type": "resources",
        "attribute": "url",
        "id": "3dd6349f-6e18-4c2f-9e17-83015fe3eb05",
        "old_link": "http:\/\/data.geo.admin.ch\/ch.bfe.komo-projekte\/gpkg\/2056\/ch.bfe.komo-projekte.zip",
        "new_link": "https:\/\/data.geo.admin.ch\/ch.bfe.komo-projekte\/gpkg\/2056\/ch.bfe.komo-projekte.zip"
    }, {
        "title": "Projekte der Koordinationsstelle f\u00fcr nachhaltige Mobilit\u00e4t KOMO",
        "type": "resources",
        "attribute": "url",
        "id": "ffef4d09-2148-4564-84c6-f9e2c44fc15f",
        "old_link": "http:\/\/data.geo.admin.ch\/ch.bfe.komo-projekte\/xtf\/2056\/ch.bfe.komo-projekte.zip",
        "new_link": "https:\/\/data.geo.admin.ch\/ch.bfe.komo-projekte\/xtf\/2056\/ch.bfe.komo-projekte.zip"
    }, {
        "title": "Referenz-Marktpreise gem\u00e4ss Art. 15, EnFV",
        "type": "dataset",
        "attribute": "url",
        "id": "9a8e7a2c-2404-4a1e-a1e9-d71c178b04d1",
        "old_link": "http:\/\/www.bfe.admin.ch\/kev",
        "new_link": "https:\/\/www.bfe.admin.ch\/kev"
    }, {
        "title": "Referenz-Marktpreise gem\u00e4ss Art. 15, EnFV",
        "type": "resources",
        "attribute": "uri",
        "id": "73cb61f6-987c-4ab7-af89-0d9264ed5fb2",
        "old_link": "https:\/\/ckan.opendata.swiss\/dataset\/eeadc4fb-8f11-4d13-a83b-4a0a0c816aec\/resource\/ca8b555b-ff28-4b1f-8668-4313109eae80",
        "new_link": "-"
    }, {
        "title": "R\u00fcckerstattung nach Art. 15b EnG f\u00fcr stromintensive Endverbraucher",
        "type": "dataset",
        "attribute": "url",
        "id": "c26b45f2-afd4-4f6a-b2a9-2918fdd665d9",
        "old_link": "http:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd28",
        "new_link": "https:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd28"
    }, {
        "title": "R\u00fcckerstattung nach Art. 15b EnG f\u00fcr stromintensive Endverbraucher",
        "type": "resources",
        "attribute": "url",
        "id": "dadcaf9d-3934-4739-9923-5723c75c706a",
        "old_link": "http:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd28",
        "new_link": "https:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd28"
    }, {
        "title": "Schweizer Kernmaterialbest\u00e4nde im Ausland",
        "type": "dataset",
        "attribute": "url",
        "id": "7f02ea4e-15a0-4631-aef6-2af2c7618b1f",
        "old_link": "http:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd31",
        "new_link": "https:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd31"
    }, {
        "title": "Schweizer Kernmaterialbest\u00e4nde im Ausland",
        "type": "resources",
        "attribute": "url",
        "id": "5ffc9c4c-0038-4cf5-b440-6efe35ac16ae",
        "old_link": "http:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd31",
        "new_link": "https:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd31"
    }, {
        "title": "Schweizerische Elektrizit\u00e4tsbilanz - Jahreswerte",
        "type": "dataset",
        "attribute": "url",
        "id": "d2c60eb4-c2c3-44ba-88b7-f043612ca642",
        "old_link": "http:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd32",
        "new_link": "https:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd32"
    }, {
        "title": "Schweizerische Elektrizit\u00e4tsbilanz - Jahreswerte",
        "type": "resources",
        "attribute": "url",
        "id": "53361e5b-8bf7-4469-a248-4ab83f969dd6",
        "old_link": "http:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd32",
        "new_link": "https:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd32"
    }, {
        "title": "Schweizerische Elektrizit\u00e4tsstatistik: Aufteilung des Endverbrauchs nach Verbrauchergruppen",
        "type": "dataset",
        "attribute": "url",
        "id": "1dca2283-c6a0-4191-9582-269021146730",
        "old_link": "http:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd33",
        "new_link": "https:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd33"
    }, {
        "title": "Schweizerische Elektrizit\u00e4tsstatistik: Aufteilung des Endverbrauchs nach Verbrauchergruppen",
        "type": "resources",
        "attribute": "url",
        "id": "ad86dad5-1a08-45d4-a8fb-a2eb5c3e3b4b",
        "old_link": "http:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd33",
        "new_link": "https:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd33"
    }, {
        "title": "Schweizerische Elektrizit\u00e4tsstatistik: Aussenhandel der Schweiz mit Elektrizit\u00e4t nach L\u00e4ndern",
        "type": "dataset",
        "attribute": "url",
        "id": "8d573baf-9bf6-406b-b36b-ddd6c50c511b",
        "old_link": "http:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd34",
        "new_link": "https:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd34"
    }, {
        "title": "Schweizerische Elektrizit\u00e4tsstatistik: Aussenhandel der Schweiz mit Elektrizit\u00e4t nach L\u00e4ndern",
        "type": "resources",
        "attribute": "url",
        "id": "36e57094-5c5e-4955-b85c-f6c9e740c32f",
        "old_link": "http:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd34",
        "new_link": "https:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd34"
    }, {
        "title": "Schweizerische Elektrizit\u00e4tsstatistik: Schweizerische Elektrizit\u00e4tsbilanz - Monatswerte",
        "type": "dataset",
        "attribute": "url",
        "id": "0ad2b839-a60d-4ca1-b60e-b65fcef59bc7",
        "old_link": "http:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd35",
        "new_link": "https:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd35"
    }, {
        "title": "Schweizerische Elektrizit\u00e4tsstatistik: Schweizerische Elektrizit\u00e4tsbilanz - Monatswerte",
        "type": "resources",
        "attribute": "url",
        "id": "42888d4f-9f93-4576-913a-d64fe26711ec",
        "old_link": "http:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd35",
        "new_link": "https:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd35"
    }, {
        "title": "Schweizerische Gesamtenergiestatistik",
        "type": "dataset",
        "attribute": "url",
        "id": "15b874a6-558e-4359-8dd4-c09247a649ba",
        "old_link": "http:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd36",
        "new_link": "https:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd36"
    }, {
        "title": "Schweizerische Gesamtenergiestatistik",
        "type": "resources",
        "attribute": "url",
        "id": "8b2f2274-f2cf-4113-94f8-4eeabf9322d5",
        "old_link": "http:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd36",
        "new_link": "https:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd36"
    }, {
        "title": "Schweizerische Holzenergiestatistik",
        "type": "dataset",
        "attribute": "url",
        "id": "1c1afd74-493d-4c94-a35a-fd3a5bef9d15",
        "old_link": "http:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd37",
        "new_link": "https:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd37"
    }, {
        "title": "Schweizerische Holzenergiestatistik",
        "type": "resources",
        "attribute": "url",
        "id": "435add39-0f46-4baa-b9d4-19cd330a2f18",
        "old_link": "http:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd37",
        "new_link": "https:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd37"
    }, {
        "title": "Schweizerische Statistik der erneuerbaren Energien",
        "type": "dataset",
        "attribute": "url",
        "id": "fb59a755-aa03-40e6-b693-b81c2b0315cb",
        "old_link": "http:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd38",
        "new_link": "https:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd38"
    }, {
        "title": "Schweizerische Statistik der erneuerbaren Energien",
        "type": "resources",
        "attribute": "url",
        "id": "968a88c3-c434-4a2f-b4f3-4afd6ea4bf30",
        "old_link": "http:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd38",
        "new_link": "https:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd38"
    }, {
        "title": "Stand der Energiepolitik in den Kantonen",
        "type": "dataset",
        "attribute": "url",
        "id": "cad2a885-739a-4ada-9e3c-e545fe277c4c",
        "old_link": "http:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd39",
        "new_link": "https:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd39"
    }, {
        "title": "Stand der Energiepolitik in den Kantonen",
        "type": "resources",
        "attribute": "url",
        "id": "1178b595-b69a-44d6-b374-a754242c1ffc",
        "old_link": "http:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd39",
        "new_link": "https:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd39"
    }, {
        "title": "Strom-Marktpreis gem\u00e4ss Art. 3 b bis, Abs. 2 und 3, EnV",
        "type": "dataset",
        "attribute": "url",
        "id": "2b686dde-97a2-4b72-8ae5-2ce5ba4f975f",
        "old_link": "http:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd42",
        "new_link": "https:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd42"
    }, {
        "title": "Strom-Marktpreis gem\u00e4ss Art. 3 b bis, Abs. 2 und 3, EnV",
        "type": "resources",
        "attribute": "url",
        "id": "f17a517c-0967-403a-b43b-f2aedd0407c1",
        "old_link": "http:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd42",
        "new_link": "https:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd42"
    }, {
        "title": "Strom-Marktpreis gem\u00e4ss Art. 3 f, Abs. 3 EnV",
        "type": "dataset",
        "attribute": "url",
        "id": "4aa5f3bc-bdef-48bd-b4dc-b9b65b8c5434",
        "old_link": "http:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd43",
        "new_link": "https:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd43"
    }, {
        "title": "Strom-Marktpreis gem\u00e4ss Art. 3 f, Abs. 3 EnV",
        "type": "resources",
        "attribute": "url",
        "id": "683aef8f-93c7-4885-bba3-a84e8f4019c5",
        "old_link": "http:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd43",
        "new_link": "https:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd43"
    }, {
        "title": "Teilstatistik Spezielle energetische Holznutzungen: Feuerungen und Motoren f\u00fcr erneuerbare Abf\u00e4lle",
        "type": "dataset",
        "attribute": "url",
        "id": "88af6b12-f5ec-489c-8e69-d220ca01c2af",
        "old_link": "http:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd44",
        "new_link": "https:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd44"
    }, {
        "title": "Teilstatistik Spezielle energetische Holznutzungen: Feuerungen und Motoren f\u00fcr erneuerbare Abf\u00e4lle",
        "type": "resources",
        "attribute": "url",
        "id": "b6fb082d-1c9e-4b31-a12e-c46d62954fc3",
        "old_link": "http:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd44",
        "new_link": "https:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd44"
    }, {
        "title": "Thermische Netze (Nahw\u00e4rme, Fernw\u00e4rme, Fernk\u00e4lte)",
        "type": "resources",
        "attribute": "download_url",
        "id": "be78136d-fc98-4447-8a10-96cce2c3f260",
        "old_link": "http:\/\/data.geo.admin.ch\/ch.bfe.thermische-netze\/gpkg\/2056\/ch.bfe.thermische-netze.zip",
        "new_link": "https:\/\/data.geo.admin.ch\/ch.bfe.thermische-netze\/gpkg\/2056\/ch.bfe.thermische-netze.zip"
    }, {
        "title": "Thermische Netze (Nahw\u00e4rme, Fernw\u00e4rme, Fernk\u00e4lte)",
        "type": "resources",
        "attribute": "download_url",
        "id": "2b0c3950-a415-43be-a18d-680f92dc71d2",
        "old_link": "http:\/\/data.geo.admin.ch\/ch.bfe.thermische-netze\/xtf\/2056\/ch.bfe.thermische-netze.zip",
        "new_link": "https:\/\/data.geo.admin.ch\/ch.bfe.thermische-netze\/xtf\/2056\/ch.bfe.thermische-netze.zip"
    }, {
        "title": "Thermische Netze (Nahw\u00e4rme, Fernw\u00e4rme, Fernk\u00e4lte)",
        "type": "resources",
        "attribute": "url",
        "id": "be78136d-fc98-4447-8a10-96cce2c3f260",
        "old_link": "http:\/\/data.geo.admin.ch\/ch.bfe.thermische-netze\/gpkg\/2056\/ch.bfe.thermische-netze.zip",
        "new_link": "https:\/\/data.geo.admin.ch\/ch.bfe.thermische-netze\/gpkg\/2056\/ch.bfe.thermische-netze.zip"
    }, {
        "title": "Thermische Netze (Nahw\u00e4rme, Fernw\u00e4rme, Fernk\u00e4lte)",
        "type": "resources",
        "attribute": "url",
        "id": "2b0c3950-a415-43be-a18d-680f92dc71d2",
        "old_link": "http:\/\/data.geo.admin.ch\/ch.bfe.thermische-netze\/xtf\/2056\/ch.bfe.thermische-netze.zip",
        "new_link": "https:\/\/data.geo.admin.ch\/ch.bfe.thermische-netze\/xtf\/2056\/ch.bfe.thermische-netze.zip"
    }, {
        "title": "Thermische Stromproduktion inklusive W\u00e4rmekraftkopplung (WKK) in der Schweiz",
        "type": "dataset",
        "attribute": "url",
        "id": "962452a5-aada-45ff-9497-c7c6bdbbe956",
        "old_link": "http:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd45",
        "new_link": "https:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd45"
    }, {
        "title": "Thermische Stromproduktion inklusive W\u00e4rmekraftkopplung (WKK) in der Schweiz",
        "type": "resources",
        "attribute": "url",
        "id": "56e570c3-6769-4bd1-97c4-056a5fdcb116",
        "old_link": "http:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd45",
        "new_link": "https:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd45"
    }, {
        "title": "Verkaufszahlenbasierte Energieeffizienzanalyse von Elektroger\u00e4ten",
        "type": "dataset",
        "attribute": "url",
        "id": "eb08e2e0-49c0-44cb-b7d3-a60495af7c3d",
        "old_link": "http:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd46",
        "new_link": "https:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd46"
    }, {
        "title": "Verkaufszahlenbasierte Energieeffizienzanalyse von Elektroger\u00e4ten",
        "type": "resources",
        "attribute": "url",
        "id": "744748d5-1778-48a3-acf7-ca60a90a38b4",
        "old_link": "http:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd46",
        "new_link": "https:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd46"
    }, {
        "title": "Vollzugsresultate der CO2-Emissionsvorschriften f\u00fcr Lieferwagen und leichte Sattelschlepper",
        "type": "resources",
        "attribute": "download_url",
        "id": "a297fa42-cfa0-4061-9d0c-558824c2b5cd",
        "old_link": "https:\/\/www.uvek-gis.admin.ch\/BFE\/ogd\/61\/ogd61_vollzugsresultate_lnf_2020.csv",
        "new_link": "-"
    }, {
        "title": "Vollzugsresultate der CO2-Emissionsvorschriften f\u00fcr Lieferwagen und leichte Sattelschlepper",
        "type": "resources",
        "attribute": "url",
        "id": "a297fa42-cfa0-4061-9d0c-558824c2b5cd",
        "old_link": "https:\/\/www.uvek-gis.admin.ch\/BFE\/ogd\/61\/ogd61_vollzugsresultate_lnf_2020.csv",
        "new_link": "-"
    }, {
        "title": "Vollzugsresultate der CO2-Emissionsvorschriften f\u00fcr Personenwagen",
        "type": "resources",
        "attribute": "uri",
        "id": "fce15be1-a1c3-44b5-85c9-c1af723f9984",
        "old_link": "https:\/\/ckan.opendata.swiss\/dataset\/f1ccbbae-8629-4448-a209-617e8da3c27d\/resource\/8c42d6be-d1ab-4e47-a79d-dca7a436d569",
        "new_link": "-"
    }, {
        "title": "Windatlas Schweiz: Jahresmittel der modellierten Windgeschwindigkeit und Windrichtung in 100 m H\u00f6he \u00fcber Grund",
        "type": "resources",
        "attribute": "download_url",
        "id": "f0904fec-5bb3-4189-bf2f-4d7bd4a560ab",
        "old_link": "https:\/\/data.geo.admin.ch\/ch.bfe.windenergie-geschwindigkeit_h100\/windenergie-geschwindigkeit_h100\/windenergie-geschwindigkeit_h100_2056.fgdb.zip",
        "new_link": "-"
    }, {
        "title": "Windatlas Schweiz: Jahresmittel der modellierten Windgeschwindigkeit und Windrichtung in 100 m H\u00f6he \u00fcber Grund",
        "type": "resources",
        "attribute": "url",
        "id": "f0904fec-5bb3-4189-bf2f-4d7bd4a560ab",
        "old_link": "https:\/\/data.geo.admin.ch\/ch.bfe.windenergie-geschwindigkeit_h100\/windenergie-geschwindigkeit_h100\/windenergie-geschwindigkeit_h100_2056.fgdb.zip",
        "new_link": "-"
    }, {
        "title": "Windatlas Schweiz: Jahresmittel der modellierten Windgeschwindigkeit und Windrichtung in 125 m H\u00f6he \u00fcber Grund",
        "type": "resources",
        "attribute": "download_url",
        "id": "eed9fc43-e99c-46a0-8d5f-9ff1dce80d60",
        "old_link": "https:\/\/data.geo.admin.ch\/ch.bfe.windenergie-geschwindigkeit_h125\/windenergie-geschwindigkeit_h125\/windenergie-geschwindigkeit_h125_2056.fgdb.zip",
        "new_link": "-"
    }, {
        "title": "Windatlas Schweiz: Jahresmittel der modellierten Windgeschwindigkeit und Windrichtung in 125 m H\u00f6he \u00fcber Grund",
        "type": "resources",
        "attribute": "url",
        "id": "eed9fc43-e99c-46a0-8d5f-9ff1dce80d60",
        "old_link": "https:\/\/data.geo.admin.ch\/ch.bfe.windenergie-geschwindigkeit_h125\/windenergie-geschwindigkeit_h125\/windenergie-geschwindigkeit_h125_2056.fgdb.zip",
        "new_link": "-"
    }, {
        "title": "Windatlas Schweiz: Jahresmittel der modellierten Windgeschwindigkeit und Windrichtung in 150 m H\u00f6he \u00fcber Grund",
        "type": "resources",
        "attribute": "download_url",
        "id": "e149d935-fa29-411e-a7f4-86f411a6ac06",
        "old_link": "https:\/\/data.geo.admin.ch\/ch.bfe.windenergie-geschwindigkeit_h150\/windenergie-geschwindigkeit_h150\/windenergie-geschwindigkeit_h150_2056.fgdb.zip",
        "new_link": "-"
    }, {
        "title": "Windatlas Schweiz: Jahresmittel der modellierten Windgeschwindigkeit und Windrichtung in 150 m H\u00f6he \u00fcber Grund",
        "type": "resources",
        "attribute": "url",
        "id": "e149d935-fa29-411e-a7f4-86f411a6ac06",
        "old_link": "https:\/\/data.geo.admin.ch\/ch.bfe.windenergie-geschwindigkeit_h150\/windenergie-geschwindigkeit_h150\/windenergie-geschwindigkeit_h150_2056.fgdb.zip",
        "new_link": "-"
    }, {
        "title": "Windatlas Schweiz: Jahresmittel der modellierten Windgeschwindigkeit und Windrichtung in 50 m H\u00f6he \u00fcber Grund",
        "type": "resources",
        "attribute": "download_url",
        "id": "7ba07811-4266-45dc-8e33-b98039606e17",
        "old_link": "https:\/\/data.geo.admin.ch\/ch.bfe.windenergie-geschwindigkeit_h50\/windenergie-geschwindigkeit_h50\/windenergie-geschwindigkeit_h50_2056.fgdb.zip",
        "new_link": "-"
    }, {
        "title": "Windatlas Schweiz: Jahresmittel der modellierten Windgeschwindigkeit und Windrichtung in 50 m H\u00f6he \u00fcber Grund",
        "type": "resources",
        "attribute": "url",
        "id": "7ba07811-4266-45dc-8e33-b98039606e17",
        "old_link": "https:\/\/data.geo.admin.ch\/ch.bfe.windenergie-geschwindigkeit_h50\/windenergie-geschwindigkeit_h50\/windenergie-geschwindigkeit_h50_2056.fgdb.zip",
        "new_link": "-"
    }, {
        "title": "Windatlas Schweiz: Jahresmittel der modellierten Windgeschwindigkeit und Windrichtung in 75 m H\u00f6he \u00fcber Grund",
        "type": "resources",
        "attribute": "download_url",
        "id": "98f52d31-ed69-4634-b95d-2ba786f83cfb",
        "old_link": "https:\/\/data.geo.admin.ch\/ch.bfe.windenergie-geschwindigkeit_h75\/windenergie-geschwindigkeit_h75\/windenergie-geschwindigkeit_h75_2056.fgdb.zip",
        "new_link": "-"
    }, {
        "title": "Windatlas Schweiz: Jahresmittel der modellierten Windgeschwindigkeit und Windrichtung in 75 m H\u00f6he \u00fcber Grund",
        "type": "resources",
        "attribute": "url",
        "id": "98f52d31-ed69-4634-b95d-2ba786f83cfb",
        "old_link": "https:\/\/data.geo.admin.ch\/ch.bfe.windenergie-geschwindigkeit_h75\/windenergie-geschwindigkeit_h75\/windenergie-geschwindigkeit_h75_2056.fgdb.zip",
        "new_link": "-"
    }, {
        "title": "Wochenstatistik Elektrizit\u00e4tsbilanz - Erzeugung und Abgabe elektrischer Energie in der Schweiz",
        "type": "dataset",
        "attribute": "url",
        "id": "979f37ed-fcb5-4400-802b-be0bb2833ea4",
        "old_link": "http:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd51",
        "new_link": "https:\/\/www.bfe.admin.ch\/ogd51"
    }, {
        "title": "Wochenstatistik Elektrizit\u00e4tsbilanz - Erzeugung und Abgabe elektrischer Energie in der Schweiz",
        "type": "resources",
        "attribute": "uri",
        "id": "2d524296-9638-4ae5-b623-07b253540f7c",
        "old_link": "https:\/\/ckan.opendata.swiss\/dataset\/9ab8ccdd-acfd-442e-b315-8a44ff2536cb\/resource\/21bd6e47-8645-4d6c-99ae-945db392122a",
        "new_link": "-"
    }, {
        "title": "energiedashboard.ch: Stromverbrauch Prognose SDSC",
        "type": "dataset",
        "attribute": "url",
        "id": "1bcdc4fe-3e5d-42c2-bcb7-446595653265",
        "old_link": "www.bfe.admin.ch\/digitalisierung",
        "new_link": "https:\/\/www.bfe.admin.ch\/digitalisierung"
    }
]
